最好完都係班ff 建制會轉軚的人

自膠:最好笑